蛀港共軍部隊直升機 於大欖郊野公園訓練時失事 一日後始公布

解放軍駐港部隊新聞發言人韓鈾證實，昨日下午駐軍一架直升機，在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事，目前原因正在調查中。

駐港部隊是透過政府新聞處發稿公布事件，但未有交代事件中是否有人傷亡。

保安局發言人表示，今日收到駐軍知會，得悉 3 月 30 日下午駐軍一架直升機在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事。事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，駐軍會根據駐軍法處理及調查事件，保安局會繼續與駐軍了解事件。

有人死左都唔定， 如果人無事一早 企出嚟話冇傷亡

事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，

唔直接話冇傷亡

可能有黨衛軍出左事

支那d 語言偽術真係傻既都識

一定有啦，唔講係唔想打擊形象
蚹蛤蟈蜻

無死共狗你估會唔會講, 唔講數字即係被毛賊召喚.

去左搵毛主席啫

之前10月定11月演練突襲香港都撞山死十一隻啦

屌，e款係乜撚嘢來
成隻烏蠅咁

如果無死黨衛軍一定會大鑼大鼓吹奏
我軍伏伏伏設計安全質量高，成功保護戰士和人民乜乜柒柒

係個天比既報應

法國海豚直升機 / 直-9

直鳩
買法國佬設計

海豚嘅親戚咯

仔打老豆俾雷劈

個款好柒

講咗唔識法文就唔好用！死唔聽。又法國時裝，又飛機。

𠵱！法國佬玩佢！一個ser字以為sir, sir咗落去。好大可能。

個 design好似中國製冒牌LEGO 咁

仲未公佈死幾多

美帝黑鷹最撚型

摺被算啦